今晚一定要撐港人為港爭光

星仔add oil!

撐你老母 搵d廢柴黎打

加自己戰績真係得呢班撚樣諗得出

星仔Ho ball 牙